收到風 警狗準備緊辱警罪

呢幾個星期預左做show

唔駛，依家已經拉得

要拉人乜罪都由佢9up

佢地點忍到？ 忍左成晚而家都忍唔住扑左個呀叔頭啦
克警想洗底？ 下世啦

你肯定救得翻?
定Carrie 想試下300萬人

講句有冇良心都拉，而家咪位都咁，立左更加想點都得

立完就會再有其他

而家咩都唔會過到

收到風 中央準備批准香港獨立

洗鬼立咩
屈你暴動就得

而家已經有啦
駛撚立法咩

撤LLM 對準政權

得到黨媒認證

#Chinazi旗係一個符號，不斷向世界輸出反共思想！

#Chinazi 赤納粹
Chinazi就係China+Nazi。
赤=共產紅色恐怖, 納粹不解釋。

全民反共 對準政權！
黑警、黨鐵，港共全部都係人民既敵人
而背後一直有一個終極大Boss中共

呢一刻中共絕對係十個煲得兩個蓋，準備爆煲。
今日唔號召世界圍堵中共，更待何時？

用#Chinazi黎connect全世界

1. Connect所有黃絲。
殘酷既現實係，並唔係所有黃絲都支持勇武。但黃絲最驚就係共產黨打到黎，一於用反共connect呢班淺黃!

2. Connect部分中立/藍絲。
中立/藍絲既上一輩，全部都係親身經歷過六四既年代，唔少甚至係大陸生活過。係大陸生活上所面對既不公義、中共點砌人生豬肉、佢地可能比我地感受更深。佢地唔會否認對共產黨既恐懼！一齊黎喚醒佢地對中共既不信任！

3. Connect全世界
Nazi既惡行到今時今日都依然係全世界既傷口，但佢地未必注意到係21世紀有個同Nazi不遑多讓既Chinazi！用#chinazi旗加海量文宣，話比佢地知我地既共同敵人係中共！

目標：全香港市民都知到呢個符號！
請大家用各種創意方法令大家知道呢道Chinazi旗！
記住！存在即勝利！

雙手奉上

樓主講真講假唔重要，最重要推咗831 cctv 先

而家係打撚完先拉啊

警狗點準備 自己去立法會投票？

依家屌兩句已經拉得

寧投建設 不投建制

仲敢推辱警？想200萬人出過黎？問過中聯辦未，就黎做condom喇仲咁多幻想

PS.mon po狗睇唔睇到你老婆玩緊3P?

以後唔90度鞠躬，男的被殺，女的被姦

又可以撒回了

俾你過到又點?你估廣東話鬧人得粗口？

要請教下啲老人家點應對日軍

我仲以為宜家已經有添
離遠屌佢冇良心都拉得

有咩用，就算依家有呢條法例都照屌

依家重敢提呢啲 ? 又想火上加油呀 ?

——————————————————

毋忘所有義士之付出、612、721、805、811、824、825、831
打狗！救人！
無分和勇 團結抗暴
五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

幾百條友一齊叫點捉？

立會硬推再黎百萬上街塞立會

洗撚咩，依家雷射筆電筒大聲公都係攻擊性武器，你一夠三條友就拉你非法集結，隨時可以拉你阻差辦公，沖埋打鳩你有少少還手就襲警

【警世】請文宣唔冇亂整文宣!

收到風 聽日會支爆

下 話佢無良心都拉啦 同而家有 有咩分別

就算有辱警罪
問佢有無良心分分鐘都唔算辱警

咪撚理會佢地啦， 一有片就twitt 出去俾外國睇 好撚重要呢個

我以為香港已經行緊添

依加有咩分別

佢夠膽立, 香港一定比條條例更多人出黎反對, 到時真暴動 班狗唔好怪人

留意到已家好多文宣成日帶方向 而且時間極倉促, 話搞就搞

例如「九二九三, 三罷」都只係1個星期內出文宣, 話搞就搞 , 結果其實得罷課搞到 完全自欺欺人.
已家又吹風今個星期又搞機場交通壓力測試, 上次差d被大圍捕, 今次同一招係極大風險!

只係想大家唔冇盲目跟從文宣圖既運動! 最慘已家根本肯主動參加每場運動都係勇武 但整文宣既人就缺席 又吸納唔到和理非參加

敵人有心搞散你 都可以求其整張文宣圖帶風向,
話搞就搞係無大台既過程, 但結果可以衰落得好快!

文宣必須要衡量 「隨著運動發展」既大原則下,
考慮1.時間 2.時機 3.針對目標 4.運動風向 5.民情共識 6.可行性及成效
7
1

的點解雀仔可以跌落水
毅進仔就唔得
係咪歧視雀仔

班賤種狗

洗乜辱警罪？
拉你48個鐘，暴動，非法集結，襲警，一定中一條

係咪立呀 最近民憤開始唔夠

多謝警狗加炸彈

收到風 前幾年流亡香港既宋朝皇帝準備同兩廣總督宣布獨立

黑警 警犬 柒頭警 飛狗 垃圾 地底泥 毅進仔 打靶狗 濫藥廢狗 性病生滋狗

屌哂你老母啊警犬，順便祝你全家生cancer+愛滋

今次想幾多百萬人?

而家都拉啦 整理一條阻差辦公 使乜辱警罪

軍政府

6月9撤回同9月4撤回分別係邊呀?
分別在於：

殉港手足：
梁凌杰先生（35歲） - 15/6/2019
盧曉欣小姐（21歲） - 30/6/2019
Zhita Wu（29歲） - 30/6/2019
麥小姐（28歲） - 3/7/2019
梅先生（32歲） - 5/7/2019
范先生（26歲） - 22/7/2019
Calvin 郭先生（25歲） - 27/8/2019
姬先生（16歲） - 2/9/2019
何小姐（27歲） - 4/9/2019
9人離世

還有：
4隻眼
2次地鐵恐襲
2人被刀手斬至重傷
超過100人被檢控
超過1000人被捕
受傷, 逃亡不計其數

淨係計以上的分別, 已經好明顯。
還有整個警隊及制度的不公義已暴露。

五大訴求，缺一不可！
光復香港，時代革命！

《願榮光歸香港》

唔洗辱警罪已經亂咁執法，隨便虐打市民。
有埋辱警罪，香港市民GG。

遲啲睥下都要拉

Hong Kong Human Rights and Democracy Act must be pass in full on 9th Sep

宜家都莫須有拉人啦，屌你老母，宜家推辱警罪 ?

燒撚左你18區狗屋仲得

前日旺角個靚仔罵一下都扑穿頭 鎖埋啦

佢哋憑乜嘢有特權 佢哋侮辱人就得呀？

立佢老味咩 不推文

另外提提大家星期六定期渣春袋活動 到時見啦

最好立Tim
全香港出黎屌7你

邊位啊你？

洗撚咩屌 佢依家係咪都拉架啦

黑警：私刑好過辱警罪

陳述事實有咩問題？

Fc咗先啦

軍政府
想立就立呀死黑警

黑警講粗口又點計先

What about 言論自由

831 要知道真相

個個匿埋喺屋企大嗌 佢咪上屋企捉囉

三百萬人反黑警。屌你老母佢試下囉。屌你老母

你地個個搵8000蚊 就俾條辱警罪你 再加一分尊重 依家搵十幾萬一個月 你同我含啦 辱你老母

其實有咩分別? 有同冇佢都拉鳩你

除非跪底錫春底 可以考慮下唔打直接拉

300萬人上街都似

快d
推到再算
推到再捉到再算

好呀
推埋禁蒙面法 國歌法 市民向警察敬禮法
你睇下香港人會點同你玩
如果係3個月前可能嚇到人
經歷呢3個月 最好一齊做
攬炒未驚過

宜家都有啦 公眾地方行為不檢 上次嗌跌咗左個良心個後生仔咪就咁拉左

到時望下佢都辱警

收撚皮啦

［核彈]906全民太子站獻花，極重要！！！

「精彩重溫」梁天琦-憑乜野要我地香港人同佢傾？我地既基本權利受到剝削

堅，屌兩句就阻差辦公

搞左好多年
次次諮詢都寫信炸爆佢個Email

收到風 有人收到風 警狗準備緊辱警罪

而家行緊辱警罪啦

哦 黎丫

嘥9氣

以後個個會行過去同Popo講：你真係好叻仔呀

之後要敬禮

有既話佢更加大條道理 到時你唔會再睇到

點解要咁諗 根本唔可以再退讓呀！！！

唔會再睇到街坊圍屌狗

狗有權自己立法?

香港警察
過街梁美芬

咁樣算唔算人罪

咁樣自我奄割 以後你仲敢出去？

仲敢咩？我唔信！

阿sir你full gear屠殺香港市民好撚勁呀

23條都立唔到
軍政府>共產黨

乜未有ga 咩?
咁多人鬧兩句就扑頭搬入差館
以為已經有

風頭火勢咁搞

阿sir你你春袋好撚大呀

襲警呀

咪再玩fake news

就算而家未立 都有起碼三個以言入罪啦

有咩事即刻吹雞圍立會 612戰術

唔係已經有?
問下良心都扑爆頭啦

黑警算唔算辱警？
如果算既話咁rthk之前影到有黑警叫記者做黑記算唔算侮辱？

一直都想立，駛收風

香港無法律,得黑社會同警察
佢話你犯法就犯法

阿sir你狠狠咁打香港市民做得好撚啱呀

拉啦 擺邊啊 香港地屋都唔夠住

而家已經有啦，問下有無良心都打爆頭

見到黑警就躹躬 然後大叫支那皇軍萬歲加雜種拳頭手勢

仆佢街啦根本冇野證明到佢係popo

黑狗自行立法？真.警政府？
林鄭係咪嫌200萬唔夠多，想見識400萬？

照播啦，依家行過都拉你非法集會或者打鳩你
辱警罪有咩用

收到風 班狗唔洗有辱警罪都會拉你

哦

撒！

黑警成日話自己打曱甴，我哋就比佢打！！！！

有無人諗過
真係買一堆曱甴
扔入警署／警宿／警車
比佢哋真．打曱甴

一齊行動，入黎傾傾：

【慎入】將會有大量曱甴高清圖同討論

洗撚辱警罪咩，
佢依家用阻差辦公，公眾地方行為不檢已經夠玩

如果辱警罪一通過，香港肯定亂過逃犯條例１萬倍

----------------------------------------------------------------------------
太子CCTV最快星期6會被刪除
我地要有一次大集氣出太子 制造輿論壓力
將831死人嘅概念植入市民心中
令全港市民聚焦落黨鐵 迫佢交831嘅CCTV
絕對唔係要依兩日咁得幾十人圍太子警署咁
一定要上千人
實行將太子站鋪滿白色鮮花

若然屬實 聽日就係手足頭七
依家號召各位巴打
聽日9月6號1930集氣千人太子站獻花
見字嘅巴打幫手spread出去 一個人真係推唔起
----------------------------------------------------------------------------
【831】9月6號1930集氣千人太子站獻花行動post

風頭火勢搞？

之後蒙面法 跟足烏克蘭

佢地夠薑咪拉曬二百萬人囉！！ 而且都好想講，香港嘅核心就是香港人，就算佢地清曬我地班香港人俾班支那黎替補我地，咪又是同大陸一9樣罷到個地方同大陸一9樣窮 彈唔起～ 就算中共收香港又如何？班支那佔曬香港就可以好似我地咁令到香港地做到國際級嘅價值？？

快啲 宜家我要求隻抽啊屌你老母

緊急法

黑警成日話自己打曱甴，我哋就比佢打！！！！
有無人諗過
真係買一堆曱甴
扔入警署／警宿／警車
比佢哋真．打曱甴

一齊行動，入黎傾傾：

【慎入】將會有大量曱甴高清圖同討論

推

咪風啊

我以為已經實行左

咩*

痴撚線 黑警死全家

屌你辱警罪真心on9
辱消防同辱救護咁點？玩歧視？

警察仲夠唔夠膽行必？

話佢跌左良心 已經可以狂打

國歌法都要押後
辱警罪夠膽你就推
同你玩鋪勁

[長期置頂]一定要！831CCTV！831CCTV！831CCTV！831CCTV！831CCTV！831CCTV！

我驚到時直接攞刀

果個男仔入唔到啦但辱警罪唔同講法

送中緊急法都唔驚
辱狗罪使驚佢

你咁樣係唔會令我驚嫁

有班警察毅進仔
人又廢 又要威
有班警察弱智仔
做狗乞米

幾時有侮辱警察姐？
話佢哋係毅進仔，係客觀陳述事實
講佢哋警黑合作，心知肚明啦大佬！

其實唔洗辱警罪

公眾地方行為不檢 己經拉得

全民案底

辱你老母呀

講得出做得到
全民推閘
抵制黨鐵
默許殺人

再咁落去呢埸運動好快完

再咁落去呢埸運動好快完

齊上齊落唔係口號
係行動！！！！！

全民推閘你我做到

肥媽

我諗真係立辱警罪，起碼400萬香港人行出黎

佢退後兩步你行前已經係襲警
你問佢良心去左邊已經係公眾地方行為不檢
佢咪出多條罪，叫所有街坊一齊入去坐48，塞爆埋新屋嶺

過到即刻變暴動

其實佢依加尻拉尻告已經唔使辱警罪

垃圾post就咪推啦

大家不如推呢個啦

【警世】請文宣唔冇亂整文宣!

你用大聲公襲警

咁黑警對住被捕人仕，講d唔係人講嘅粗口侮辱性d狗話，又點計，公平咩？
on撚9，汪汪係咪唔認數呀

講事實犯法？
好呀繼續攬炒

注：佢地識唔識英文

如果係真，到時起碼4百萬人會被捕。
襲警都已經可以咁易屈/入，何況辱警呢？你隻眼 mui 吓佢，又拉得。你望吓佢，又拉得。你唔望佢，又拉得，因為你唔尊重佢。。。。

全民問候警察

收到風 樓主老母比狗屌

以今時今日嘅服務態度
你份狗糧嘅價錢
已經包埋俾人撚架啦
要人尊敬你
你先要學識尊敬人
你以前讀過乜撚嘢書呀